老公晚晚話有野做

佢話同朋友搞小生意 晚晚話有野傾 送完我返屋企就自己出去
好悶 點算
但我冇錢過手

搵私家跟佢

講真架？咁我咪要使筆錢

有冇供樓？有冇名？

陪我吹兩咀 好悶

咩都無

你係唔滿意啲咩?
1. 佢唔得閒陪你?
2. 你唔知佢係咪真係搞生意?
3. 佢唔比家用你?

出黎吹兩咀

打飛機打得多 食腎虧丸有無用

你自己打完飛機 幫你老公打埋 佢咪唔洗出去搵人打

原來係FF人妖

見到你好認真答佢

等緊人 好悶

all 你個名

出黎 驚你係女
我想要仔

...

我係女 ...

你唔好阻我識仔好嗎

樓主可以搵我

...老公又返咗黎

下次

你碌鳩長唔長講真 短同細我唔岩

我未扯18cm

30cm